[集思廣益] 樓下住咗隻顛雞........

話說我樓下有個獨居嘅廢中 佢隔一排就會走上嚟撳門鐘 平均一個月一次 高鋒時期就兩星期一次 話我行路成日砰砰聲好撚嘈
開頭我都認有時冇著拖鞋行係會咁 加上依家啲樓啲牆薄到仆街 應聲都唔出奇
但之後我已經keep 著拖鞋行 拉櫈又特登拎起再放底 佢都仲走上嚟撳鐘

有次夜晚條顛雞又走上嚟問我聽唔聽到行雷
我心諗屌你老母聽到又點聽唔到又點呀

結果搞到依家我屋企所有野同地面接觸嘅時候都要小心翼翼
為左隻顛雞唔好再上嚟我已經好辛苦 我應該點？

砰大聲啲 煩撚到佢仆街為止
算啦 就吓啲廢中

你又走上樓上撳鐘同佢講
睇佢點反應 之後抄佢個解決方法

再拉櫈 大撚大力咁拉
落去尻㩒鐘 撚返佢轉頭 有無聽到行雷
佢答完你

你再返上去 再拉櫈
撚到佢收皮

同管理員講下?

其實係咪佢悶得濟?

裝cctv係門口，報警拉鳩佢

小心佢有精神病，聽到幻聽

利申精神科

樓上有兩個痴線佬

其實係性暗示

係咁loop loop到佢收皮

人地好寂寞 睇中你

我都有諗過 好似有啲病係會令人對聲音好敏感？
有次我有問過佢 但佢又唔出聲

幫得一時 幫唔到一世

佢上黎㩒鐘嗰時順便中出佢

你咩樓？ 咁應聲？
有時未必係直接樓上傳嫁

放1千幾百係門口 錄鳩佢

咁佢樓上又會開post

我舊屋都試過同你個case一模一樣
樓主係咪住荃灣?

小心 依d時節

屌我細個樓下都住左個咁嘅人 最後我仲搬埋屋

不了

你係門口擺張神檯係到，求其搵張七孔流血既黑白照，再搵盞紅燈射住佢。

等個廢老黎開門，你就哩埋，嚇到佢走

私樓

唔係

幾多路？

真係搞到佢思覺失調

極危險

可能佢聽到既唔係你屋企發出既聲

如果住頂層點算

以為你講妓女

樓下屌樓上就聽得多 樓上笠水

唉我樓上都好撚嘈 唔知點解成日搬野

公屋真係慘

拆左個門鐘 一了百了 唔洗理佢

反正你嘈唔嘈佢都會走上黎
理撚得佢咩 嘈撚住佢就岩喇

買左個隻用牆傳聲既喇叭
係返工時間你屋企應該冇人果時轟炸佢
你一返到黎就停
嚇鳩佢以為撞鬼

好撚慘

人都死咗 樓下應該睇佢唔到

買定個假髮同好恐怖既面具
下次見佢上黎 就熄燈戴假髮面具先開門
實嚇撚死佢

拆咗個門鐘 㩒唔響
搵你扮無人你屋企 唔應門

我叫外賣咁點算

求推薦

下，你整個cam錄埋音話滋擾就可以報警

上連登問

我樓上都會 但都從來唔會走上去撳鳩人地門鐘

回帶 ？

我樓下都係咁，用鎚仔做下野（工作需要，但係一年得幾次）都會叫哂保安上黎投訴，明明我已經下晝開始做到七點收工。仲成日話我凌晨搬野，但係其實成屋都訓哂，佢都投訴左10幾年

的確好似幻聽

公屋特別多痴線佬

佢撳你門鐘就call保安上嚟先好開門
如是者call多幾次保安可以轉打999
就當住差人面前4466折掂佢

明明睇緊個post迷你時倉賣廣告 不如扮屋企係迷你時倉 搵成班朋友係咁彈出彈入拎野放野 由早上至凌晨都係到玩 再問佢有無聽到怪聲 扮哂自己咩都唔知玩到佢唔再對你癲

仲要記得拎定電話拍片

屌你老母幫人賣廣告好叻?

係門口掛塊寫住接客中既牌
咁佢就唔會再㩒你鐘仔

人地都話住私樓囉...

今晚七月十四
買對紅鞋半夜放佢門口再撳鐘
佢開門果時就播鬼片d女人聲 "喂…喂…做咩住左我間屋"俾佢聽，重覆幾次

你再落去撳鐘話聽到女人叫好驚問佢可唔可以今晚住喺你到
之後中出佢

你聽唔聽到行雷呀

搬去佢樓下 再用樓上嗓音反制系統

樓下係gay 佬

樓上係gay 佬

小事啦 直頭試過有條傻佬半夜4點用個鎚砸9天花版專登挑釁

屌佢老母我樓下又係 on99

你日日落去問佢見唔見到太陽啦

下次再來果陣話自己都聽到 可能係樓上傳落來 叫佢上去問下

咁你聽唔聽到行雷

共振喇叭
以前高登有教學專對付仆街鄰居

係地下鑽個洞，揾個喇叭播住回魂夜啲音樂

唔關你事 條友應該係思覺失調 有幻覺
我屋企人就係咁

呢啲其實冇得搞 你越同佢鬥情況只會越嚴重
真係要有人帶佢睇醫生食藥先會好

屌你老母 咁岩出炸喎 比個意見玩下隻癲雞姐

落佢降頭

岩你老母

下次佢再上黎㩒鐘
你叫你鄰居出去同佢講:
呢個單位冇住人好耐㗎啦喎

買一大堆波子
之後不斷倒落地下再執返再倒
純粹為咗煩住佢

你都傻，你係屋企日日嘈，佢要行上行落，到底係邊個撚邊個

淘個黎玩下 不過就震返下面

樓主大大聲拉凳然後落樓下問佢聽唔聽到拉凳聲
佢話聽唔到就繼續拉,拉到佢聽到為止

落返一樓嗰度問

啲留言

可能你間屋住咗 d 野，但你感覺唔到

好方法

呀嬸嚟

放出個窗到玩好似正啲 大家一齊high

問過佢係咪對聲音好敏感佢又唔答我

買個籃球半夜練波
記住墊張地氊拍 應聲d

屌你收皮啦廣告撚 煩撚足大半年都仲未撚完

首先門口裝cam錄9佢，搵人set好個門鐘輕微漏電電撚柒佢(記得set無聲廢時嘈生哂)
到時記得擺上黎開心share

笑撚到仆街

屌佢一獲，屌到佢唔敢上來，以後佢上一次，捉佢入房屌一次，驚未！

唔著褲咁開門 嚇返佢轉頭

著拖鞋行路唔係應該嘈過唔著咩

同佢做愛啦

佢唔會知自己咩事